以前細個以為財政預算案唔關我呢啲細路仔事....

大個發現原來都係唔關我事